無罷工嘅人你哋同港豬冇分別

今日已經係反送中運動嘅第84日

手足傷得嘅就傷，拉得嘅都拉左800幾個
831 太子站俾人爆頭打到流晒血，暈左係地嘅仲生死未卜

如果你係支持呢一場運動，有咩理由驅使你唔罷工？
可能你會覺得罷工無用，但我想講罷工係表態嘅一種方式，表明你支持呢個運動，亦都係用行動支持上前線嘅手足最安全嘅方法

如果你覺得罷工會俾人炒犧牲好大，咁我問你俾人拉咗嘅義士，被子彈所傷嘅手足 佢哋嘅犧牲又算係咩？

唔好諗住等人哋幫你罷工，罷工係一個自發行為，無人有義務幫你！

革命就係要有犧牲
想贏就要付出 如果你打算住坐享其成，連罷工等人幫你爭取，得罪講句你同港豬無分別

光復香港 時代革命
唔係一句口號，請用行動支持

最後，如果今日你無罷工 聽日仲有一日機會，請你行出嚟

不要習慣被欺壓，我哋已經無退路

唔好亂傳死訊啦 要知道真相第一個方法

一日未有受害人又或者佢屋企人企出嚟，所有人講嘅嘢都唔可以作準
有冇人識佢

記住兩日都有罷工集會

香港人可唔可以唔好咁垃圾
係咪連罷工嘅勇氣都冇？

屌你地 我做生意都拎一日營業額黎罷 你地咪一張醫生紙 都唔肯
一陣金鐘見

金鐘見

其實俾人炒 又有咩好怕（如果佢因為你罷工所以炒你 我敢肯定 你老細想炒你好耐）
如果運動失敗 我肯撚定 香港人嘅下場會比冇咗份工更加慘
我哋 無 一 幸 免

港豬，抵你地比人踩上心口，你地完全無資格有民主自由，罷工咁簡單都做唔到？口講政府點差點唔回應，但其實你自己咪又係差唔多，輸晒喇，你地可以日日繼續番工

老細罷工點都易過打工仔啦

已罷！

見啲人嗌口號就嗌到大大聲
罷工嘅勇氣都冇 成隻芝娃娃咁
我係林奠見到都偷笑

說話又唔係咁講 老細係自負盈虧 而家香港鋪租咁貴 唔開一日蝕雙倍

唔使講咁多：你今日罷咗未？

叻

港豬真係好垃撚圾

如果港豬鍾意集中營生活
咁唯有同埋佢地一齊攬炒

罷工只係表態嘅一種方式
唔好感情勒索

不進則退，香港人已經已能進，不能退，已經冇後路啦

有好多都捐好多物資 出錢出力架
可唔可以多啲鼓勵罷工
而唔係一野就鬧9人港豬

我都笑左，上次幾個同事一齊罷，今次得番我一個，擺我上台。無所謂，港豬你地唔配得到自由，下次都唔洗你地出黎嗌口號，嗌得出又做唔出

唔好意思, 不如睇埋呢個post
[突發] 香港人終於有屬於依個時代既進行曲 (原創) !!!!!《願榮光歸香港》 大合唱團mv版

點鼓勵，人地落埋地鐵站等你地被罷工，點知換黎既係話佢地阻住人地番工

雷聲大雨點小 說到底都係自私

冇膽就冇膽 學咩人爭取自由

點解一樣係未經證實既POST 個反應會咁唔同

運動初期就係鼓勵
但已經80幾日，如果仲係冇呢一個覺醒
係咪應該自己反省下？

可以唔番嘅盡量， 不過睇埋wiki

罷工的工人群眾可能會聚集在工作場所外面，勸說其他同僚參與罷工，或嘗試阻止僱主與客戶的交易來往。零售或服務行業的罷工稱為「罷市」。另一種罷工方式是工人留守在工作場所內，但拒絕工作或拒絕離開。

也有罷工工人會以只完成工作的最基本要求以示抗議，此方式稱為「怠工」或「按章工作」。例如，工人可能會格外嚴格地執行所有安全守則，從而減低工作效率；又或者拒絕超時工作。

利申：波已射

叫人出但自己唔出，其實同賣隊友有咩分別

你班人好鍾意講自由，但係其他人一唔罷工就是港豬，原來我冇選擇嘅自由嘅。

你咪選擇咗沉默

已經咁多日 前線已經好攰
點解罷兩日工都咁難

睇清楚目標對象係咩人
上次85係有好多因素加加埋埋凝聚力先咁強
甚至令到好多大公司都關注 比員工work from home
你覺得今日仲有原因說服到自己要返工嘅會唔會因為你一句港豬就罷？
罷工最需要就係團結
下下都「唔做xxx就係港豬」
你覺得咁樣同分化撚有咩分別

吹大雞聽日罷！！

點解到咗今時今日，要鼓勵嘅都鼓勵過 要勸嘅都勸過
到咗今日，仍然有大部份人期待被罷工
唔通每次都要去到最壞嘅情況，先可以刺激到一班人有表態嘅勇氣？
如果連少少嘅自覺性都冇 真係唔知可以點行

其實香港好多老細都係僅僅夠養自己
開少日舖 員工又照出糧 租又要照交 飲食可能都要硬食訂貨單
唔好講到老細就冇犧牲咁啦

一陣又話學生罷課容乜易 打工仔難罷工
一陣又話老細罷工易過打工仔
唔好俾咁多藉口自己OK?

罷工罷課罷市

班友講黎講去都話 冇塞到鐵 點罷工
喂屌 當人地神咁早6點零7點出去塞鐵但已經有狗佈防 塞唔到既時候
班等被罷工既人仲食緊早餐睇緊新聞有冇塞鐵
然後就埋怨 都冇塞點罷工
人地冒咁大風險就係為左多D人罷工
但班人就走去 轉搭巴士 早D出門返工
係咪覺得 罷工只係少部份人既事 唔關我事?
返到就返到 返唔到就返唔到?

唔好期待有人幫你
我地每個人都可似企出黎

我已經唔想求人罷工，自己諗下可以為個運動付出幾多 有幾想贏

罷左

Tui

pish

push

添馬公園見

添馬公園罷工集會

個台已經set緊，只要再冇大雨，就可以如常舉行

Tg channel :
Tg discuss:
Facebook:
IG:

資料來源：9293跨界別行業罷工集會！

唔係個個有條件罷工
好多返緊工嘅人都有出黎發夢 做前線
有啲人一罷就隨時工都無埋
係咪你養佢?
一句唔埋兩句就屌人港豬

首先同大家say句sor先, 今日無罷

612, 85 都已經罷工, quota已淨唔多
我同意呢個係大是大非前唔係咩理由, 但現實啲咁睇, 呢個係成個經濟結構下既情況

除非可以儲到氣好有noise咁全港再黎過, 分散既自發罷工好大機會只會畀既得利益者 (尤其藍絲人) mark實再搵藉口即時清算

罷左 而家去邊好

原諒我上個月淨係罷左兩日 已收warming

和理非既力量就係冇

和理非，好無力，好忟？
要抗爭，只有十月一前每日堅持做以下既事，係堅持，堅唔到都要堅，係呢到發誓你堅持呢個九月，就一個月：

1. 罷消費（任何福建幫、cctvb廣告、黨鐵商埸、藍紅食店）好難？勇武難唔難？
2. 低享樂（要發洩，做運動、十點9叫、唔好taobao消費食好野）
3. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
4. 每日like and share 1個文宣post
5. 下載Twitter 開acc,每日出1個post
6. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣教育自由行。
7. 每星期去連儂貼3張文宣
8. 出糧提款換美金
9. 唔好買入任何大陸公司股票
10. 轉埋你個MPF去外地基金
11. Tag或吹你身邊三個人一齊參與

諗到再加，如果你咁都做唔到，講咩野好忟好惱無野可做。
只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

推

再加剛過去嘅
星期四遊行發起人被打

星期五大批議員同參與過嘅人被濫捕

星期六太子黑警恐襲

星期日機場大批市民行咗20幾公里返市區，加夜晚全港大圍捕，黑警去大部分車站搜街坊身

今朝大部份車站又再有黑警

究竟香港人仲可以忍受幾多先覺得係大獲嘢？

果班人唔自發罷工都算
仲要搵藉口話無人幫佢罷

3隻眼 6條命 900被捕 無數斷手斷腳
831黨鐵恐襲傷者消息全無
721警黑勾結唔拉人 未解決

香港人，加油！

每個人都有苦處 我都身同感受
但問心果句 你覺得每個禮拜keep住周末發夢 平日返工 咁樣有用d
定係罷工癱瘓經濟有用d先？（講緊無限期罷工，唔係有限度一日罷工）
如果後者更有效 點解我地仲要捨易取難先？

罷課急需家長幫手保護學生‼️

屯門區
辛亥年放1200 但門口已有廢老等
佛梁放1115 董中後門去佛梁條路都有廢老
董中放1215 暫時門口未有廢老

Push

咁問題係唔係間間公司都可以集合到全部人一齊罷啊嘛
要有工會帶頭組織先得嫁
你要明白一個人罷唔叫罷工 只係曠工
好似航空業咁 罷到你估唔想罷咩
下下屌人地港豬乜柒乜柒咁 人地都有份出心出力嫁

係啦 俾藉口自己 講就好撚嬲 如果你係前線打生打死嘅你唔罷工 我會尊重
如果你係和理非 連罷日工都阿吱阿咗 請個病假
都唔肯 咁你不如收番你個d憤怒 暖下肚好過

2:30添馬

WHY NOT BOTH
做得幾多得幾多

Be Water 係連思想都自主
唔係等其他同事做 自己先跟住做
當然你決定咗唔罷 無人逼到你

同意
個個唔敢罷工都話罷工成本高
我想問有咩方法係可以成本唔高又有效
樣樣都成本高樣樣都唔使做

最怕見到啲人嗌口號嗌得大聲 但真做嘅事後又

但真係做嘅時候又

我認我係垃圾和理非 我唔夠膽勇武
所以我盡量做所有和理非嘅事 為呢個家做自己可以做到嘅野
我而家已經冇必要時唔坐黨鐵 有遊行盡量去
人地幫我地擋子彈 我地點都要盡做

一陣見

另外我真係有D唔明
成日話唔係每個人都可以咁易罷工
咁難度你份工就重要
罷左工果D手足份工就係好易罷工?
有時真係見到都嬲
罷工又要分邊個成本高邊個成本低

講就話攬炒
事實係怕被炒就真

點解要開人地名呀師兄

點都好，唔好灰心，我地要一次比一次進步
希望你有一日可以跳出心理障礙

係 我連罷兩日已經有心理準備比人秋後算賬
但又如何？ 只要我認為我做緊嘅野係岩就可以

希望多d人可以覺悟 有好多野比份工重要